Kaibas Kusta Parson et Petra Palkow om tedda wargas sõimanud ja üttelnu et sinna wöttit Jaan Mitti suurmad ärra ja minna tija kelle kaen suurma omma.
tunnistaja omma Kusta Wöikson, Jaan Kodowand, Mihkli Rummask.
Pääkohtunik: Peter Urtson
kohutnik: Kusta Rämman
kohtunik: Joosep Oinberg
kirjotaja e. F Wreimann &lt;allkiri&gt;
